［集思廣益］得到人生第一個100萬應該點

呢100萬得來不易，除左買樓，有咩方法可以保本同資產增值？

你之前點儲呢一百萬？

離婚，賣左層樓分半
利申，而家銀行得幾萬蚊

再買樓我一個人過唔到壓力測試

買reits

咁同樓價對沖返

原來係靠離婚搵返黎嘅臭雞

再揾人嫁，再離婚，又多一球

好賺過陶瓷娃娃

得來不易離一離婚就100萬,依D係叫不勞而獲囉臭G

做女人真係好
做私家雞幾年 就有100粒

離一次分半層。結幾多次婚 應該好快做大地主

記得下次搵過個層樓貴D或者有幾層供滿既人黎離婚

八九成富婆靠離婚發達
呢度有呢件 都未算去到富
但係又做咗成功例子

開檔野自己做龜婆

不過做完雞 呃完男人錢之後 太蠢唔識理財 隨時輸哂啲錢

依個故事話我聽 買左樓先好結婚 千祈唔好結婚之後買

邊個話買左樓先結唔可以分身家

今時今日二百萬買倒咩樓

如果有樓既男人對我條J有興趣，介紹俾我識囉，咁就可以同佢結婚再離婚，一開二，二開四，上市再分拆再私有化

咦？咁男男結婚有無得分身家？

100萬打機播金都無左啦 食屎啦你